% ---
% Inserir folha de aprovação
% ---

% Isto é um exemplo de Folha de aprovação, elemento obrigatório da NBR
% 14724/2011 (seção 4.2.1.3). Você pode utilizar este modelo até a aprovação
% do trabalho. Após isso, substitua todo o conteúdo deste arquivo por uma
% imagem da página assinada pela banca com o comando abaixo:
%
% \begin{folhadeaprovacao}
% \includepdf{folhadeaprovacao_final.pdf}
% \end{folhadeaprovacao}
%
\begin{folhadeaprovacao}

  \begin{center}
    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}

    \vspace*{\fill}\vspace*{\fill}
    \begin{center}
      \ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo
    \end{center}
    \vspace*{\fill}

    \hspace{.45\textwidth}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
        \imprimirpreambulo
    \end{minipage}%
    \vspace*{\fill}
   \end{center}

   \begin{flushleft}
       Trabalho aprovado. Nota: \_\_,\_\_ \linebreak
   \end{flushleft}

   \assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Orientador}
   %\assinatura{\textbf{\imprimircoorientador} \\ Coorientador}
   %\assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 1}
   %\assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 2}
   %\assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 3}
   %\assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 4}

   \begin{center}
    \vspace*{0.5cm}
    {\large\imprimirlocal}
    \par
    {\large\imprimirdata}
    \vspace*{1cm}
  \end{center}

\end{folhadeaprovacao}
% ---

